#Evaluacion para candidatos a proyectos

1. Clonar proyecto en la carpeta www o su equivalente segun su servidor web.
2. Ejecutar el archivo dbScript.sql para crear la base de datos y el usuario , que serviran para la conexion

#El proyecto fue montado en laragon en caso de usar otro pila de desarrollo local, tomar en cuenta los siguientes puntos.

#en config.php realizar el cambio.

define('DOC_ROOT', $_SERVER['DOCUMENT_ROOT'].""); 
a 
define('DOC_ROOT', $_SERVER['DOCUMENT_ROOT']."/nombredesucarpeta");

#en js/main.js realizar el cambio en la fila

req.open( "POST", 'http://' + document.location.hostname +'/ajax/customer.php') 
a 
req.open( "POST", 'http://' + document.location.hostname +'/nombredesucarpeta/ajax/customer.php')
